2019政府intern 集中區（3）

繼續舊post:

如無意外應該係最後一個post

特設拜神區俾大家求個安心

2019政府intern尾水拜神區

post 21出咗interview未?

提名學生其實指乜?

你講緊院校nomination?

我見到每個post description 下面都有個提名學生數字

如果你係講緊院校自己嘅career centre啲post description 應該係講緊你學校會nominate幾多人俾政府部門考慮 然後再由政府揀人in或者直出offer

Td engine post 中/英
難唔難？

Interview

其實知唔知佢一個post大約請幾多人??

Career centre應該會有寫到vacancy 但唔知真唔真

我overseas所以睇唔到
btw thanks

TD post 5 出緊interview，rejected 加油大家

岩岩收到call interview

岩岩收到郵差offer
Thz offer god

Which position??

Marketing

同Interview相隔幾耐？

暫時in咗又未派曬offer嘅有：
WSD（post 8好似派咗但冇in)
FSD

派緊in嘅有：
TD

有冇巴絲可以補充下

其實TD返工日期係幾時
6月尾in
7月中返工？

更正：

暫時in咗又未派曬offer嘅有：
WSD
FSD

派緊in嘅有：
TD

有冇巴絲可以補充下

差唔多兩個星期， 11/6 in

幾時有offer

喺度諗緊水記每個post是咪唔止請一個

全部interview 用電話通知，唔會send email ?去咗exchange 未完sem，係咪冇啦

留咗外國電話，係咪冇可能會打？

成28個post講某post.

FSD寄信出結果

收到信？

係

真係on撚9，咁大間運輸出連出封email double confirm interview時間地點都做唔到

幾時收到信？

in TD點準備好

星期四先返香港係咪收得皮？

就今日

有無巴打in左圖書館？可唔可以講下面試個形式係點同埋幾時會出結果？

Td interview 流程係點

仲未收到衛生署interview係咪無機

食白果

痴線 三月寄信去 尋日先收到interview email 我差啲唔記得有報過

EDB Eng edu 上個月月尾in完到依家都無回音
係咪已經派哂offer?有無巴絲打收到offer?

有無打左俾你先 定係直接用email通知你？

有無人申左輔警

冇收過電話 我估直接email

翻part time好過啦
寫落去cv 嚇親hr

唉 但唔想又做sales個啲 想揾intern

依家剩返啲警察intern

咪撚翻啦屌 分分鐘寫花cv
除左你grad左去考狗

你講緊大學生輔警計劃定係咩

Intern呀

Td engine interview係點

有frd話佢有interview

上個post有講

GGed:
FSD

暫時in咗又未派曬offer嘅有：
WSD

派緊in嘅有：
TD

有無人返hkex

收到interview通知 但係我連份野做咩都無曬印像

過咗足足三個月先嚟通知interview 係咪得year 1/2先去做

個個收曬offer, 個post可以del

水記呢咁

同問

Apply咗board and council office嘅 leasing dept
有無人仲有份job description 可以tg 俾我

邊個部門?

明顯反串緊

係咪多數year3做

想問下WSD post 10 有冇人有消息派左未? thankyou

anyone received HKPost/TD offer?

OFCA係咪已經派曬

唔記得靜音……molamola

想問下有無巴打已收到 TD offer

有冇巴打有EMSD offer

唔係返曬工喇咩

推 Intern TG group

翻工咁忙 入黎吹下水啦

想問下有冇巴打in左 TD post 28?

問左咩 全英定中

點睇依份？

真心？冇睇到巴打提過嘅

舊post已經成打人問緊

巴打有冇得講下邊個 （2）定（1） 唔該哂

TD ref.007 有冇ching收咗interview

兩個都有

TD post 2 啱啱收到offer 了
留意電話3字頭

咁夜派禮物？

有派左 但我有工翻了

幾號in?

唔洗interview，直入？

19

巴打咩bg?

要呀 星期三in

td post 8都派左

想問下有td offer嘅巴打，commence date係咪7月2

有無人收到ofca offer

有冇人收到WSD offer ???

7月就到啦 仲未有消息

想問下可以請事假架可？未開始返但有日要去考試

其實係咪已經可以放棄

政府煙腸返8weeks 6月尾應該清哂offer

巴打咩post
其實到而家乜聲氣都無係咪可以放棄

WSD post 10, 我見冇咩人講WSD, post 10 仲少人講

見到有urban 有offer

想問下暫時收到 TD offer 嘅巴打係咩 post

真...個個都問TD, EMSD果D, 水記好似得2,3個人提過

你收到offer?

你地幾時in, 差唔多3星期都冇消息係咪已經冇望

就係未先問

Post 2表示仲未有料到

10 號in, 兩個星期啦

6號WSD係最後希望...無就返去做research

想問td 收到offer 嘅巴打
Gpa大概幾多？

下年請早

有冇人in過DSD? Interview個流程係點㗎

唉屌

有無人in完td 問左咩？

Which post?

應該同self intro 一樣係必問

而家仲有無咩位有得報

冇，連狗務署都完咗。 可以揾下細公司/返學校做

28 咁大競爭既 巴士咁正？

我身邊有2個gpa正常fd報時候，我即刻改choice

anyone received either Hong Kong Post (Admin) or TD (Ferry Service) Offer?

知唔知可以打咩電話問下？？

TD offer god

Offer god

去返拜神區拜神啦

TD Post 3有冇人已經收到offer

我收到offer話有咩可以打38425545
你應該可以打去問下

你係HKPO定TD?

TD

打去問會唔會有都變無
下星期二開工佢最盡聽日打俾你星期五簽約都仲得
再唔係未派嘅 post 可能遲一星期先開？

心中有神，邊到都係拜神區。

HKPO我諗聽日同後日最後機會

佢係email比晒啲文件你 唔洗親身上去簽
同埋係啱啱好8個星期

巴打你係咩post

岩岩好8星期即係7月8日返，31日走
岩岩好8星期

衛生署係咪派晒？

2/7係咪TD report duty既日子？咁即係29/6收唔到call 就可以摺埋？

你地返政府intern, 通常會著咩衫

我見post10 架，仲未有消息。

水記我11號in

冇聲氣

咁快我琴日先in 完

巴打我都聽日in
想問係group in定個人？啲題目難唔難

有冇返旺角td嘅巴絲?

電話唔識響

啱啱出左ofca 個offer, 21506173

係student finance office 先啱🙈🙈

我諗佢出緊要改contract 2號變3號開工

會唔會急成咁
我預係7月8返

咩post?

Individual, 啲題目幾簡單

準備自介就OK？

我17號in，panel話within 2weeks會有結果，31號。

自介都唔洗，你知道份工要做咩就得

唔該曬巴打最後仲想問問你in左幾耐同埋著左咩衫去？

六月無31 號 應該1/7 但係假期 所以我諗聽日係最後

啱啱打咗去，乜都冇講淨係話未出offer

3月交衞生署application上星期先收到email
利申 搭緊車去in

竟然拖咁耐

Td post14 收到offer

TD上星期in 今日都未有offer係咪玩完

有冇人收到HKPF interview？

冇interview收到WFAO免入息審查

今日己完，電話唔響

ofca依舊冇消息

有冇人已經收到td出offer個封email

聽朝上就都收唔到call係咪898

你邊到返工???

面試嗰個好似話7月第一個禮拜先出?

旺角

我都係

早排cedd出offer比我，但我個陣已經返緊另一間intern

Post 5有無人收到offer

我前幾日in td 佢話in完幾日內就會打電話出offer

你幾號開始返

3號

我都係前幾日in仲未有電話

巴打你 in 咩post?

我同你唔同post

same 你都係post14?

offer god

懂不懂規矩

sor ,po 錯位

anyone received TD/HKP offer today? (28/6)

post 8

我收到HKPO reject email

what post?

Admin

做唔到同事我仲係no news 生死未卜

有冇TD post 28

求問 +1

有冇人TD post 21?

有冇人有HK Post admin offer????

In嗰陣話7月頭先有消息

same ask

收到WSD offer嘅人是咪7月2號開工

收到圖書館offer

WFAO催我3pm accept offer

收到?

Accept左先啦 都唔知道佢宜家點

請問巴打係邊日in 同邊個post?

可以accept之後唔要？

TD今日都收到

收唔到

今日係咪未有人收到TD offer

巴打v幾 我星期三先in 跪求緊offer但我覺得in得好差驚佢唔請我

no news

收到HKP regret letter

問又唔代表係收到嘅
唔好咁緊張

只不過喺度諗緊會唔會有啲post要7月9號先開工

7月8號先至啱
成鳩日以為7月1號係禮拜日

In個時話呢兩日會有通知 如果有
但今日己經4點

未到5:48都仍然有希望

但如果番8個星期 report duty應該係8/7？
我in個時 佢話1-2星期通知

Waiting list =reject?

most likely

頭先打咗電話過去問WSD
佢話請晒人都lu

原來我都係post 21, 之前記錯以為係20
仲未有消息 會唔會下星期先派offer

In個陣有無同你講呢幾日會有call

有冇人in咗td post 5收到offer

今日打左去問
職員答我無call即係無

thanks 巴打希望佢快d打黎話請我

今日出哂offer 啦?

應該係
你in個時有個男人應該都有講話呢兩日會有call 如果有offer嘅話

td 巴士發展部果邊好似下星期先出，問左個to

what about ferry service

我in嗰時 個女人話呢一兩個禮拜內會有通知
不過睇怕都凶多吉少唔該巴打

即係post幾？

26 27 28

係灣仔in?

post 21出曬offer未?

Post 15有冇人收到offer

今個禮拜二in 幾時會有call so nervous

TD 渡輪服務嗰堆位有冇人收到offer

你邊個post

好似係18-21 （根據上年recruitment doc）

可以唔寫警察寫政府工

玩野咩
hr面試唔會問你做咩部門？
Police Force呀
又有人想做狗 隨便你

你申請下堆文職位叫睇下警察內部咩事都仲ok, 輔警真係真做狗

又唔係AO EO比人派入去警務處
而家入去班intern 就係幫警察做野
點做得落呀

有冇人知DSD派咗offer未？

冇

有冇人收到TD Post5 offer

同埋有冇人知TD post5會請幾多個人

有冇人收到td post25 offer

未呀 你幾號in

21 但七月頭就返 而家都未有消息

收唔到offer想試下apply青協嘅暑期工 想問下有冇試過嘅巴絲可以講下值唔值得申請？感激

其實番政府intern對之後考AOEO有無幫助

我都未有 你幾時in..

26/6

ofca intern係咪大伏
講左幾個post 人人都話冇收到interview/offer

TD offer

TD Offer

已經7月都仲係冇消息

Post5派左offer未

有無有收到Td post7 offer?

anyone received TD Ferry Service Offer?

其實大家幾時in

post5出咗offer下個禮拜一開工

想問TD po8係咪開緊工

In左post 5收唔到call

Ching 借啲運嚟

幾時in架你

TD Post 21 出左，thx offer god

由頭到尾冇聽過任何一個人講過ofca既消息 真係有趣

6月27號星期四

Ching 你幾點in

派哂未

唔好派哂la Diu 好想要offer

有冇人收到td post 28

有無人收到td post 24

有冇人今日收到offer?

今日收到call?

係呀 今朝收到

無offer
想喊

Same ching

聽日

唔該巴打

終於有offer，thanks god

咩post

有冇人收到TD post 26

圖書館

咩post巴打同幾時in 我仲未有

你post 8??

TD Post5係唔係派完啦?

有冇TD post 15收到offer

係呀21號就in 上星期冇消息我都打定輸數

in成點 我成530先in

我230 in 不過in得麻麻地 真係衰自己

巴士及鐵路科1 21/6 in

佢in我果時問啲問題都幾簡單 你係咪衰緊張

我嗰啲問得好深入

巴打咩post同幾時in 我上星期in而家都未有

有冇人收到

我上星期in post D不過個陣都係in得麻麻

有無 TD in 左巴士鐵路科嘅巴打收到 offer ?

我都in得唔好 我星期三in 巴打星期幾？ 如果你遲過我in都有offer咁我仆街了

呢到有無人係in post7

佢最難問左咩???

我早你兩日，或者過兩日你都有呢，希望做到同事

而家諗返啲題目其實唔算好深入 但我唔可以秒答
例如話俾啲幾個suggestion去改善綠van

佢冇問我 我果啲好簡單

唉仲有幾題都係呢啲級數
所以難免會失手 呢啲都冇得怨

仲有冇例子

紅綠van三個分別 我當時靜係諗到一個
比較難係呢兩題 我當時真係窒左窒

其實佢睇得起你先會問咁深🙄

咁佢咪睇唔起我 不過我同佢有講有笑氣氛唔錯

你本身讀咩

佢太睇得起我喇 我受唔起

我讀enviro 可能係主因

我讀城規

衛生署出offer未

呢份睇重urban planning 其實我都唔知佢邊part關enviro事
Anyway巴打多謝分享

我冇分享過啲乜 多謝你分享就真
希望你有其他offer

下個禮拜二

聽日開始港台intern 諗住著T恤算

我著formal啲問過hr姐姐佢都suggest著得整齊啲
你返邊到??

未有 你咩post幾時in

post 21-25(好似係，under渡輪服務）

21/6 in

咁快
需唔需要著得好formal？定係t恤長褲已經OK

24/6 in 未有

好

TD post5唔請我
想死

唔洗咁灰，我都冇

收15人
自問in得唔差
有準備都衰
有無咁多勁人in

未有offer 姐，你幾時in

上星期三
樓上有朋友星期四in己經有offer
summer無intern做

唔同department 唔同時間俾I guess, 揾定backup 有咪當bonus 開心下！

email/call you?

咩都收唔到

你in幾點啊？

係咪派曬offer了？

想問下有offer嘅巴打 收咗confirm封email之後係咪淨係填返part b of the letter 同declaration of employment with one or more government bureau/departments 然後reply就可以了？
萬分感謝各位巴打

一問 有offer 係有call+email?

上星期三早上

係呀 佢會call你先 跟住再send email畀你的

係呀 佢會call你先 跟住再send email畀你

有無人收到駕駛事務組offer?

有冇朋友已經試過請no pay leave，而係用私人原因請？

你幾時in?

仲未有

我都係你幾時in

21號 in 嘅表示都未有

另問有無 Post 26 27 28 嘅巴打收到 offer ?

其實係咪今個禮拜冇就冇

其實今日都無就無架喇

Push

你地幾時in?

真係冇巴打收到

收到出句聲plz 等我可以死心
'

定喺其實真喺未出？

Same

我都想快啲死心

出左了，打左電話去問

出哂啦？

應該係

Post 26-28都出哂？

Damn 吾死心打去問 佢話出哂

Post 25都出曬？

TD po 8

我問係咪出哂offer 佢話係

你咩post?

衛生署offer god

TD 我冇問佢咩post 我估全部出哂啦

唔同division應該有唔同人負責喎

Agree
如果巴打唔係 in 26 27 28 可以唔好走出嚟嚇人先

你打咩電話問架

Post 15

Sorry ching

出糧未呀

有冇人知做政務職系實習對考AO有冇用

唔緊要
咁未收到 26 27 28 offer 嘅巴打仲可抱思微希望至星期五

我問左28, 巴士部果d 應該出哂

至少我未收到

其實post 5係咪出曬

扮左工兩日

有冇post 26或者28嘅朋友收到offer？

返TD係咪都係T shirt牛仔褲都得
洗唔洗老西

post 26-28都淨係請一個？

係咪可以當無 我問過佢 佢過好短期內會通知

我in個陣佢無意中話會請幾個⋯

好似都唔係in好多個人

真可憐

你上星期三in?

唔撚請就咪撚問人係咪7月返得工
俾哂d假希望
仆街仔

我屌你老母運輸署
咁撚遲先俾offer 不如唔好俾
邊撚嗰會等你份19工2個月

Exactly 今個summer 玩完

點算好

In完問你7月頭返工ok嗎？
結果到依家乜都冇 撚狗咁撚比假希望人

可能仲有機會呢⋯

ofca係咪已經收咗皮
聽日打去問 冇就算

未見過人咁狗
平時interview in得差而無offer我無野好講
但如果你覺得我in得差 點解唔直接西我臉咪算數
點解仲要扮哂會請
好撚好玩？
正垃圾

其實我覺得佢地個panel幾好
至少我in個陣就算唔太識答 個氣氛都幾舒服
唔會西口西面咁

係咪巴士部個嗰？

你問我我點知

最後希望衛生署

你個field都幾雜

佢同我講話好等人用 問我 幾時可以返工 下個禮拜都得？

我咩都有報
利申n展仔

部電話係咪壞咗

正式收皮

:-( 程式碼

咁你有咩打算

打咗去問ofca
佢話仲出緊

仲有希望

搵下其他工 7月都唔會有intern

係時候檢討會。

幾2年interview真係見盡各種極品。
好既，好有自信話我識部門野，個考官問程序同政策意見，質問都可以up到1-2mins 1條。

柒既，你唔做技術性功課都算，可唔可以不要自介時唔講自己有咩關個部門時，可以鳩到話我想學下唔同既野. 個小小文獻仲小過一個course 要睇既個10幾份readings.

仲有我唯一想屌你老母既，你唔in打聲通知，要人等你好on9.

仲有懲教sir同我講，你班人比提議唔好咁Q罐頭。係人都up得出個隻， 要建基而有制度逐逐改變先係主流mindset.

衛生署出左offer未

有無人有offer

巴打幾時in?

12/6 個陣問佢 話7月頭先通知

聽日係咪最後機會 offer god

好似無咩啱心水

仆街啦衛生署 初初另類D玩寄信已經搞到我地特登買郵票去寄
仲要等3個幾月先會通知人 我仲要係無通知 自問幾符合果個POST

有無圖書館post c巴打收到offer?有既講聲好等我死心

想問今日有冇人收到運輸署offer？

皮已收入左waiting list有無巴打係成功由wait list等到offer

你今日收到咩post？

This means bye bye
此post可完

Btw 個個都對Offer呢樣野好敏感

14/6 in
上星期收到offer

Which post

巴打咩post

ofca啱啱出咗offer

有無師兄明天in HA? 求相認
ps: it9 post

下個星期一報到簽約

收到咩post

有兩個post都有offer
驚自爆 只可以話其中一個post起碼7個major既人都報得

ofca今日收到phone offer

衞生署今日打左電話我比offer
我reject左因為做緊另一份intern
唔好miss 2961字頭電話

Miss 左call可以點，聽日要返工 最早可以幾點打比佢？ 利申DH

係咩post

Post 7

有冇accept到

reject咗啦 已經有其他offer